PS4 手制 用藍牙連電腦

手制用線連 連落手制果個port 鬆到仆街
隻手動一動都disconnect

依家想直接用藍牙連
請問係唔係是旦一隻'電腦用嘅藍牙接收器'已經可以連線？
問咗五六間電腦店 d職員都唔肯定

頭先問咗幾間遊戲機店 間間都話無賣藍牙adaptor 有個仲話唔知有禁嘅野
唔通要出到高登先有得買?

日本AMAZON有

以前個粒係印咗csr 4.0，街邊貨十蚊度

單買依個都唔知幾錢運費 試下其他方案先

十蚊禁抵玩 唔得都唔内痛

是但買個廿蚊既藍牙receiver

買部ps5就可以了

求其藍牙野+DS4Windows

粒野冇問題，係個ps4window定乜個軟件麻煩

我去黃金深水埗買，求其一隻藍牙4.0就駁倒

本身用線連都用依個軟件 希望轉藍牙都係差唔多

依家會試咗平d嘅方案先
唔該曬全部幫我嘅連登仔女